每次聽歌聽到啲人係度嗌真係想兜巴車過去

次次聽情歌聽到啲人係度鳩叫真係想爆粗
都唔知有咩咁好嗌
快歌就話姐
慢歌又係度叫
係又叫唔係又叫 真係想兜巴車過去

掩飾自己唱得差

唔係冇人理要凸出自己咩？